Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 經典神作齊齊睇(24)

【今晚8:30《週六好戲勢:忘不了》】
忘記是極殘忍，但係唔忍痛斷捨離，
生命嘅軌跡依然晦暗，難以向前行，
或者係時候，搵個人幫幫手。
咦？依個人，咪就係 #劉青雲？

古天樂 Louis Koo #張柏芝
#週六好戲勢忘不了 #週六好戲勢 #忘不了
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

點解會俾首片尾曲栢G唱

LM

栢g唱

好彩係bbq end

幫大家出返戲

D魚咪sad ending

lm

唔sad,但好有feel

做乜首ＰＡＧＥ唔用下個禮拜名

樂樂就爽

忘記是極殘忍

死撚硬

屌奶星應該要tune勁耐

真係好撚靚

東京家族

屌睇日本鬼子

啲魚係最大輸家

妻夫木聰

好睇

除咗呢套

柏芝的星願都好好睇

睇到喊曬

好似播過？

ＷＨＹ？

左眼見到鬼好喊好多

蒼井優

唔播港產=.=？

其實PG靚過stephy好多

遲了悔改～

屌 今個星期又播波?

係

有新爸爸 新公公錫喎大佬
大大條水喉

洋蔥頭

今晚拎柏g d相j下先

係咪有咩洋蔥頭

又有李珊珊

屌 死番去96播啦你老母

又係垃圾波
明明有鏝

搵埋阿ＧＩＬＬ

收埋sterling stones

睇到真係O晒咀
D魚死得好慘

找不到～堅～強～的理由～

返返屋企住，又原諒左佢
大家都放低前度從新開始
Happy end 真係好

好似有任賢齊

佢着到成個男人咁你都覺得佢靚佢就真係好靚㗎啦

係咪即係可以去瞓

啱啱講「都有少少嘅」個樣真係無敵

可以食埋陳惠敏個孫女 食軟飯

可能變咗finding nemo

唔睇波又唔想睇tvb無嘢睇
難得想睇下電視

同埋我記得唔知係咪吳君如話佢拍喊戲係即刻可以喊

本身之前出廣告話播
之後抽起左
唔知jm9咁多人話又播

下星期播最愛女人購物狂仲好喇
又有青雲柏G

係
任賢齊男主角

當年柏芝好靚女

各有各靚

真係好靚

pearl

77

96

佢唱得好好聽

好想佢1做老婆

日扑夜扑不斷生仔

佢1話好鍾意小朋友

睇緊31

31 有opera

上海歌劇？

意大利

好好睇

轉77睇万刀甲同小儀

收唔到77

柏g做得幾好
當年真係靚

有線垃圾黎 仲推比人睇

柏之起任何天氣個mv 靚到

入面可以睇32，啱啱播記錄片

柏芝算唔算內外最大落差嘅香港女藝人

內外唔知，聲畫一定係最大落差

以前成日睇呢套 好好睇

劉青雲真係好撚型

下星期六做咩呀？

今日又重溫多次
原來忘不了 張柏芝拎埋女金像獎最佳女主角
套野之前已經睇過一次

下星期係百年好合

咁正
呢一年冇播過SP了 好想佢買石原果套

今日係播咩?

【今晚8:30有《週六好戲勢:東京家族》】
看似一個平凡的東京家庭，
如果你能夠穿過屋企玄關，你會發現當中悲喜交集，
每個人都有一個特別故事，都有一個心結需要解開。
#週六好戲勢 #東京家族 #週六好戲勢東京家族
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣

山田洋次

你個名

呢套戲太有深度，我驚會瞓著

開波

日本既景

第唔知幾多次睇東京家族

原來開到24

我冇睇過

但間唔中睇一次係OK既

上次唔係抽起咗

同埋之前係播東京小屋

佢應該係講佢自己

有屎趁快痾

用手機開app睇
你入去段路就係delay既時間

係新幹線呀

啲細佬通常都係咁

廣播講支那語

中嶋朋子成日做家姐

點解個廣播講蝗語？

呢套野同“女麻”煩家族有咩關係

原班人馬

Btw,呢套嘢嘅cast同嫲煩家族一模一樣

邊套先

係呀

係 同埋果套係喜劇

同一個班底 緊係啦

Cast一樣，但係氣氛完全唔同

一套喜劇 一套劇情

呢套係咪好感人

今晚咁少人 唔mon po了

好想幫妻夫含

妻夫木聰除左矮真係屈機

個個都死晒

對老婆又好

一萬円可以訓一晚靚酒店

日本的士係好撚貴

第一次去日本miss左終電，上網search的士資料估價加埋extra fee嚇到仆行，最後行左幾粒鐘返去

你係咪便秘

呢套好唔好睇？

下次帶多啲錢

真係永世難忘

viu 節節日promo真係做得好好

我第一次search都嚇親 真係好撚貴

好掛住日本

屌你老母viutv呢個時候播日本片

搞到人鬼死咁掛住日本

前舖後居

不要再說了

出去行個街都著西裝和服

難得一次家庭聚會嘛

武肺

佢個仔都幾勁 做到醫生

呢個時候就要聽下第2醫療意見!

但我估可能本身嗰牌唔夠勁 去唔到做公營機構 或者冇錢出去開診所 所以先喺屋企開診所

叫妻夫車咪得
根本套戲唔夠budget拍

可能要返工呢

唉……
咁咪縱壞曬囉

寧願攞去食野呀，諗返應該去漫畫cafe或者按摩店

成套戲就係講緊3個仔女都各有自己本身既生活
本身約好大仔 點樣無啦啦又搵細仔出去玩

講道理架嘛

Tony: oishi

講到又台場又橫濱
封街拍都難
一聽就知唔會去得成

日戲節奏真係好慢

日本拍野唔會封街拍的

好悶,幾時入戲肉

前排睇咗小津安二朗套原作，對個結尾好深刻，唔知呢套會唔會都係咁

個d綜藝影到途人都要打格
唔信依套野咁多錢請臨記

兩翁婿去叫雞好過啦

天堂之堂

又打錯字

嗰啲廣播又唔譯返做廣東話嘅

Akihabara

秋葉原

觀光巴士

諗起香港嗰啲吸廢氣

Tony值得開一輯節目俾佢

上次住附近
日日都去行

好掛住佢

佢ig開返未

係度引老豆飲

依家有去返都變左好多

我而家坐喺度

就咁企係JR站前空地 已經好多靚女睇

輕輕鬆鬆 得過且過犯法咩

D廢佬好鍾意叫人打份牛工安安穩穩

5年後都唔知咩事
日本藝能界死左好多人

涉谷jr前面
D jk

廢老

好既鰻魚飯係真係要等既

又要擔心個仔食唔飽

三浦春馬
竹內結子

聽講日本鋪都係用支那鰻魚

btw
好難相信呢套戲原班人馬去拍笑片

志村健

同東邪西毒、東成西就有意曲同工之妙

咁咪去D寫明係國產(有塊牌)既舖頭

異

成班仔女都唔想照顧2老

正正就係依套戲想表達嘅嘢

我想去東京迫都冇機會呀

好想再去橫濱同埋睇高達

仔女都嫌棄兩老

過山車隔離個商場幾好行

就算係住靚酒店 都係唔開心

爸爸食唔慣西餐，個樣好呆

睇到有d 心酸

要好好對兩老

睇見佢哋個樣愁眉苦面
真係食龍肉都冇味
再睇下另一面嗰枱幾熱鬧

老婆想閂窗簾扑野呀咁都唔明

其實係唔開心 佢想仔女黎接返佢地
你睇下 佢地gip都冇開

仲扯到？

成個MM21同隔離山下公園都好舒服

係東京冇野好做

係 細睇好多位都拍得好靚

強國遊客

支那人

酒店支那人

靚抽

我見到你訓得好好wo

見到你打鼻鼾

咁耐先嚟一次，陪幾日都得掛

老婆頭暈，老公都唔拖住行

對住個肥婆講 你頸既線條好睇

點止呀
見到啲肥嘅就話有啲肉地先可以carry到條裙
見到啲瘦嘅就話呢條裙要有骨感先穿得好睇

老爺爺個樣好搞笑

兩老準備出事

蒼井優準備出場

想知有冇得重温的

我記得好sad
有冇記錯

311大地震

之前d戲都有

好似有時限?

妻夫木聡

有架，好似1定2個星期

好pure好true

你又岩

月薪嬌妻

女義工

3圍

媽媽3圍呢

邊方面義工

好靚仔好可愛

真係無咩人又靚仔又可愛

居酒屋

又有佬味

阿部寬 佢做喜劇好可愛

好多杯最後一杯

埋下伏線？

搏人以為自己無乜點飲

隔離d客人好八

cls 係度喊

自己攞黎飲

老豆係咪會冇地方瞓

過多幾年你都係咁

我都想去唱k

他朝君體也相同

冇地方訓

呢套推得好慢
明明好嘢嚟

配音好差

聽日文啦

可能日本電影節奏香港人睇唔慣
但其實D感情好細膩

太平淡
冇咩值得討論嘅位

可以聽返日文

你名果套都正野

頂
諗返起笑片版本……

都有妻夫木聡

家母要聽戲

我都想

猴子

頭先係咁叫人飲
而家搞到人地停唔到

趕客走

啲日本老坑一日到黑淨係識飲酒

啲日本阿伯真係

老闆娘好慘

可能仲要比D阿伯抽水

鐘意睇
睇埋佢周邊和屋呀景色咁好舒服
去百老滙電影中心睇㗎片多

片名係?

原來今日播神作 有冇得之後睇番？

嫲煩家族

嫲煩家族系列，有三集

呢shot好靚仔

妻夫木聰係男神

細仔同媽媽感情幾好

好sweet

唔怪得選角同呢套咁似

佢覺得好唔好睇

正, 上個禮拜忘不了都想睇返

wa diu 呢套原來有筧美和子

家政夫嗰套有冇人知咩嚟？好似幾好睇

媽媽

老母咁好

係真愛啊 包容埋佢缺點

佢好慘呀呢排

唉，媽咪

幾搞笑㗎
個主角做家政夫周圍爆人屋企袐密
又有生活小知識睇

D錢畀人拎埋都唔知

咁聽日開嚟睇吓先

好多季 有排睇

唔緊要 佢大把機會

個男主角叫匡智?

我開黃Viu睇 唔電視睇了

好

D小知識幾實用

爺爺好搞笑

一早應該返黎啦

oh no

出事了

小勇狠下殺手

嚟料

屋企有醫生真好

悶到hihi

Hitman Japanese ver

68咁後生
以為78-88

佢真係得個聽字

經典日影翻拍係咁

去橫濱唔預我
死啦

點解個女可以咁仆街

爺爺都應該70幾

人生百態

又sammi

盡快趕過去仲坐喺度

日本黎生

二女係黎字頭
我的訴求就是返工

嫁出去既女 潑出去既水

日本人好鐘意返工⋯
家人入院可以咁冷靜

二女：好死唔死返工果陣死

啲日本人係咁要面
仲要負責祭典 佢唔係到 一定俾班八婆街坊閒言閒語

本身都唔想理,唔係點會又唔接佢地車,又要送佢地去酒店

三一一地震咁大件事，好多災民仲保持情緒克制。

同埋唔會咁輕易同人講因為屋企事所以唔到
因為佢地覺得係負左責任

私の要求は勤務です。これだけです。

根本係得二女仆街
大仔細仔新抱同個孫都好正常

呢套又係有講下311大地震

個仔都要等收工先去

最好反而係新抱

扮哂野

冇了冇了

咁壓抑都唔知係好定唔好

唔好最大原因都係因為個女

人真係好化學

咁突然

兩個嚟東京
一個返返去

68歲好早

68歲都唔太老

好慘

日本人普遍長壽

一開始以為小事最後就

個女好乞人憎

要搵恐怖醫學研究下點解大崎島D人咁早死

紀子好好

幾好囉
死都就埋你搞慶典

真係會死？

以後就唔洗再煩

杞子又補身

好彩見到最後一面

笑左

俾返啲眼淚我

又明目

又壯陽

可能仲可以壯陽

當年睇完之後特登走去買翻舊版嚟睇

又幾好睇

又係另一部經典

你覺得舊好啲定新好啲

兩套唔同感覺

乜撚野咁快嘅

二女個老公

RIP

女婿好煩膠

真係走咗

竟然係話 太可惜了

齊晒人，但二女個老公

開運魚係咩廣告黎
上年都見到有呢個

殘念...

太可惜喇

心裡面：好嘢 以後唔使煩

你地後悔未

個女全程無陪過呀媽

二女唔似有

二女講乜都好似有骨咁

頭先個女喊得咁勁 但咁快傷心完

新，因為節奏快啲

唔少香港人都係依d性格

媽媽好好人
我諗自己呢一刻黎會點，有無人都會咁諗

瀨戶內？
響四國嗰邊

瀨戶內海又係好舒服

好掛住豐島 直島

喊爆

諗起unnatural

大崎島計廣島

最後都係得細仔兩個肯跟黎

得細仔陪阿爸返黎

已經唔係好強行催液，你見呀爹仲係好內斂

細仔同女朋友好好，一齊返鄉下

唔使搞祭典呀
唔包結街坊點有人黎set頭

爺爺

然後可以拍一套av

五郎會唔會出黎

最無出息既細仔反而最好

好多貓貓
踩電動單車好正

而家詐形

要分房瞓

原來想搞嘢

想同昌次瞓

咁爺爺啱啱突發死老婆，唔開心同唔太出聲都正常

點忍妻夫木聰咁正

老爺傷心 媳婦慰藉

呢啲情況最驚佢會走埋

好靚仔

係 個腦一定空白哂

拍av我怕d人 j佢多過條女

開運魚係咩廣告黎

拍GV好無

佢地一齊311救災做義工嫁

油甘魚

好擔心佢都跟埋去

拍未亡人系列

希望2022年可以去Setouchi Triennale

細仔同女陪老豆做先頭部隊

日式破地獄

個大仔之前拍過咩戲
好熟面口

佢同夏帆套慾火烈愛好正

但佢係SELL 間野定點
我又唔見間野個名

唔係有套野講佢做基佬咩

西裝聡

破完之後係咪要拍手掌

日本人係咁 工作第一 又唔可以麻煩人

有冇情慾戲cut?

記得出預告/新聞嗰時有個post
有巴打話夏帆有得俾妻夫屌賺晒

怒 佢戲份都唔算多

由紀好似幾pure幾true

你當日本外貿局搞既
幫手搭路同d香港鋪頭推廣

不過香港人多數都仲係只食三文魚同拖羅

呢套野閪閪地

日本貿易振興機構
類似貿發局啲frd

真係賺哂

JFOODO, The Japan Food Product Overseas Promotion Center, established by the Japanese government
間野係日本政府

有名你叫社畜

女朋友同由紀妹妹一齊慢慢行返去

二女：你班鄉下人 同你有親咩

個老師J咗

毒撚炒車

唯一一個單身老師

即刻嚇到炒車

夏帆後生果陣都好正嫁

算啦 我為左妻夫木聰先睇

蒼井優有咩電影係必睇

個二女好討厭

咩都攞哂

死左即刻拎野啦

講到佢好老咁
廿歲之前真係好正，可惜

但係油甘魚好正喎8

花與愛麗絲

好現實 現實都係咁

痴線咁快就傾遺產分身家

貪到爆

即刻分 個二女正仆街

次次食壽司狼都狂叫
好平

套戲好寫實... 唉...

咁二女你留低囉

咁你話點解決啊

個陣睇Orange days
妻夫木聰 完全係男神

呀爹扁咀

久病床前無孝子

唔應該搬番黎？

係鄉下有事大把人照應啦

去完東京老婆就出事，唔鐘意東京

二女：鬆一口氣

好難 通常都要出去打工

阿爸心水清

致命傳球

要個老豆咁講

好好J

咪又係麻煩細仔

全部留係度
唔使走

隻狗無得入屋

求佢幫手都要踩佢一腳

五朗好得意

趕住返工

好客氣

結衣

日本係咪冇恩恤假

頭先有度都有講，本身成家連埋老豆都係睇唔起細仔

播到好密
Youtube 又有

呢期都冇驚洗唔洗係咁谷

我部switch封左層好耐

油甘魚係最正
有油香
燒一燒都好好食
三文魚真係唔會再食 只會食三文魚子
三文魚冇果隻油香味 我都唔知食緊D咩

拖羅都正 都有果D香味
但最正一定係油甘

原來係日本外貿局果D
我見上年都有廣告
都係咁講咩開運 我仲以前邊個店SELL 但又唔見間野名

因為好多版本 如果腐皮烏冬果個依家出就正 Viu一定成日loop

但油甘難食果D真係好撚難食
香港最大問題係大量劣質油甘魚

又話天氣差
太陽猛到呢

壽司狼好似13蚊兩件

壽司狼都OK
不過一難食果D 真係唔會再去

av劇情feel開始

內海照計應該係類地中海天氣應該唔會變得咁猛烈？

係老婆前面....

禁斷介護

聽到都幾感動

不止照顧老人的身體
也滿足性需

杞子：我已經收左佢錢喇，隻爛鬼錶唔要lu

昌次由細俾人屌到大

我試過5月去都可以曬傷

老豆求婚

我可能miss左前半杞子真係咁貪定係講笑

感覺位

係 拖羅三文魚果D 難食極都有下限
油甘魚冇下限

咪信班三菇六婆

個老嘢之後死埋

9up咋我
杞子好好架

我有話要嫁畀佢咩
唔好情緒勒索wo

如果係蒼井空呢幕變av

三文魚可以好劣既
拖羅最多係粗渣

我仲諗 明明佢做咁多野 無理由係你講到咁

唔係 死鬼奶奶有留左筆錢比佢個仔(係杞子度) 有咩事就用

三文魚我都唔食
但我見D fd食垃圾級別既三文魚都好開心咁

昌次：早幾日先鬧完家姐咁快分家產留念，呢頭你就拎左隻錶

傻啦
之前收咁多
今次留多幾日博多d著數咋

有d三文魚色水橙到唔合理
睇見都唔想食

壽司朗普通同厚切三文差好多皮
明明應該同一款貨

以為死埋

五郎

由紀都幾正

Jk

由紀把聲咁熟

鄰居妹妹好乖

呀妹呢d年紀應該仲未會開始覺得大人／老人家好煩？

阿伯：可唔可以照顧埋我...

鄉村妹唔會啦 城市就難講

因為仲有童真

由紀埋嚟俾爺爺檢查下身體

日本D鄉下就係咁 有咩事都會互相關照

鄉下d人係純樸d

鄉下地方啲人應該真係無咁多雜念

完左啦

同埋佢地節奏慢 又冇咁多野諗

我諗起沙都子

無睇前半 都覺得好睇
平淡但又好寫實

直島太商業化...
豐島 男木島想再去

久石讓音樂真係屈機level

配樂係久石讓

我唔理，邊道多猫我就去邊道

住係呢d有山有水既環境好幸福

佢好似係山田洋次御用

仲有係宮崎駿

D貓依家唔知有冇武肺

又做古天樂

上星期先有人講播百年好合

好鐘意呢啲日本戲，唔洗呼天搶地但係散發出淡淡哀愁，次次睇都會眼濕濕

幾日前先喺Netflix睇百年好合

做欺詐師了

長澤

希望有武士三部曲睇

我好興奮丫

唔捨得套戲 好好睇

巴打仲有無咩推介

麻煩家族 1 2 3

男木島，豐島都多貓。玩到唔捨得走⋯

比海還深，海街女孩日記，東京鐵塔我的父親母親，呢幾部都唔錯

thankz!
海街日記印象中都係好睇
其他兩套搵黎睇下先

可以去日本電影個post到搵，平淡可以試吓睇是枝

是枝裕和

好
我淨係睇過海街同三度目殺人
兩套我都覺得幾正

反而小偷家族攞咁多獎但我自己覺得麻麻

樹木希林
我比較鐘意福山套like father, like son

調換老豆嗰套？呢套未睇

呢套好睇呀 個矛盾同掙扎好正

係呀睇啦

有冇人鐘意睇戀上春樹 電視好少播

呢套有我男神福山

好好睇，男主角由抗拒鄉村生活到翻返城市反而唔適應成個過程都好正

唔記得睇

聽日睇返套野先

好睇，原著本神去村都好好睇

好鐘意呢D鄉下vs城市既題材

海街is the best
甜味人間都好睇

海街睇左
但東京故事miss左

除咗比海還深

另外兩套都睇過

鍾意睇東京家族淡淡然嘅戲味，推介大家睇是枝早年嘅橫山家之味，有阿部寛、樹木希林、同後生少少東京家族嘅大嫂夏川結衣

下星期做邊套

夏川結衣+阿部寛
不能結婚的男人

再嚟古仔Sammi百年好合

呢套得唔得？

自從在峨眉山上見到你

【今個星期六晚8:30《週六好戲勢:百年好合》】
新一年，祝大家好似古天樂咁，日日咁靚仔，做筍盤無難度！
祝大家好似Sammi咁，又fit又靚，自拍唔駛P圖都得！
仲有仲有，祝大家好似戲入面呢對男女咁：
百年好合，永結同心!❤❤
不過要做到，可能需要少少考驗呀！

古天樂 Louis Koo 鄭秀文 Sammi Cheng
#週六好戲勢百年好合 #週六好戲勢 #百年好合
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

推

自從在峨嵋山上見到你~~~

呢套冇睇過

傷女王

呢件Susan都幾正喎

屌你老母
見到游乃海就諗起游乃強隻黑狗

有冇人諗起一套戲叫失憶界女王

玩4P

鄭保瑞

全部都有一手

咁撚多Susan

心諗點解咁熟口面

鬼妹

鬼婆

仲有個兄弟係社民連tim

屙咁碌

又susan

滴滴仔

Susan

虧咗

淫賊

偷睇祖師奶奶裙底

又返支那....

有林雪嘅戲一定好睇

醫生係咪武林高手嚟㗎

個時好興

紅van

林雪做嗰part好睇

林雪好瘦

滅絕師太

有纜車

係，係雪雪做得好睇

林雪咁都唔攰死

幾步路

Shit，又係樓梯

一定練义就一身好武功

雪雪

我諗起尋秦記嗰個Shit

搞女上娥媚

轉頭搞硬

應該全部肥西

話說尋秦記出咗前導預告

搞sammi

唔知點解冇興趣

係咪峨眉派~嘅劍法呀？

俾腦細睇中
呢樣好真

有無link

我反而有
或者咁講
我應該冇咩戲冇興趣

得十幾秒

我都冇咩
本身係香港local野 變咗好支那咁嘅感覺

咪咁濫啦

今日十半信用欺詐師值唔值得睇

支那味濃 不了

嘩 鄧一君
林峯老版秦始皇

好撚大間房喎

值！！

係咁shit

SHIT

臨老啲皮膚先嚟白返
同埋睇番鄧一君訪問
應該仲有其他人eg三哥張繼聰

D 女埋去一齊食.
SHIT !!!

配音

有好西食就cow到女了

如果係原班人馬同換過班後生靚女，咁就唔同講法

個個都衝出嚟食二手飯

咁如果之前冇睇過呢

配得好鬼假

再嘈我放狗架

可以當獨立故仔睇 應該係

Same見係sp 怕連唔到劇情

做咩咁多跟班

好撚打得

你唔係諗住同我講原班人馬係代表古天樂加林峰呀嘛

D 女打功夫.
識飛架佢

信用詐欺師當獨立故事睇就得

賣電話廣告

其實好多日劇既電影/sp都可以獨立睇 一開波會交代少少背景

個時個鏡頭仲要外置

大師姐?

就算劇集都係獨立故事咁

Thor咁

唔好咁啦
純粹想支持下港產片啫

真港産就唔同

誇到

係
劇集我後尾跟啲人講嘅順序重新睇多次

咁呢套係真港産wo....

吹大咗

尋秦記？

條脷綠色嘅

你講緊尋秦記？

咬JJ

由佢咬

馬騮屎忽

係 唔係合拍片
上大陸取景姐 本身劇都係啦

唔係一直講緊尋秦記?

蒙頭入閘

水鬼咁

其實有無啲小說之類backup佢個人物背景
啲角色無中生有咁 無咩立體感

鄭秀文撚古天樂呢段睇親都笑

開口埋口都係講搞女

cls

咁都要睇

Sammi而家應該上娥媚修練吓啦
以前正撚到

李冰冰

咁都可以期待下

歲月不繞人

誤會咗添

古生條巾好似吸左M血咁

36G

個腦係咪有事

一還俗就乃曬嘢

42 28

介紹金醫生俾佢有無得救

古天樂係渣男嘅表表者

介紹車耀漢畀佢睇

溝池善雨

介紹薄荷糖殺手好啲

攞羅以載幫佢打支鉀。

著Nike

著名牌

Nike+Adidas

彊屍咁

屌你，個三支針會死人囉

我頂你個肺

鰲拜果幾枝針咁

頂你個肺呀

有個支那妹咁豬嘅

車仔醫到佢唔怕痛

Sammi個妝jm9

先夠真實
好過啲整容妹啦

啲廣東話都唔錯

ada wong

咁老無波未必會有興趣

竟然唔係配音

先殺自己 之後點殺人

要死咁大鑊

厲鬼

幾靚

btw 點解峨嵋上面嘅人係講廣東話

李冰冰係幾靚
進軍埋Hollywood喎

殺哂你地再殺自己再逃之夭夭

殺咗自己之後逃之夭夭

兩隻冰冰都靚 唔係人造樣

李冰冰好靚

清醒就唔講廣東話

原來係咁

李冰冰比范冰冰個樣天然啲

范有整啦下話

范冰冰唔得喎

一當打針.gif

李比范輪廓突出好多
似張柏芝嗰種

佢微調姐
本身環珠格格果陣已經好靚
同埋我意思唔係倒模樣
依家上面d女個個一樣樣

李冰冰靚 范冰冰送都唔要

屌你老母呀黑警 呢粒傻閪扮鬼滅都夠膽死

賤男呀

俾班師妹屌

Leonardo 木村

已經溝撚哂啲女

好痴線

咁撚易落搭

個個都媾

個個loop

居然知光年係距離

同一段對白

個阿妹又幾有common sense
知光年係距離

傳傷心斷腸比二c mui咪得

橋唔怕舊 最緊要受

佢地本身武功唔入流

姼

著條底褲

有條女咁似馬蹄露

林雪猴到

榕姨喎

呢班女副body

有冇咁撚勁

不得了
不過應該嫁晒人

李莫愁

古天樂條腿又幾正

咁都估到

傷心膽拖斷腸

古仔式9up

中出即飛夠哂傷心
Sammi應該係處

古仔: 同洗衫板上床 不了

唔掂得佢喎

$5

5蚊tips

五蚊tips

好在唔係1蚊

要唱歌了

5蚊貼士2個分

仲要兩份分

已經好多，係兩個人份來

2個分

咁嚟洗腳 痴線

有聲

自從在峨嵋山上見到你~~~~

起歌

呢間房住一晚要幾錢

自從娥媚山上見到你

古仔又真係幾正既

黎料

戇尻歌痴線

好撚難聽
邊間教會

多麼想在飛鵝山想見返你～～～

就係為咗首歌先睇

邊間教會

種族習性來

自從在峨嵋山上屌咗你~

古仔全盛時期

屌

劇情好膠

我唔識聽英文

玻璃鞋

灰姑娘

法拉利變南瓜

漏咗你個心

又話唔錫得

青蛙王子x灰姑娘

唔攬得 唔錫得 唔屌得

全部破戒

老母巴偽毒溝死女

掌門應該無聽過呢個故仔

扑ed?

欲擒故縱

你啲爛gag溝到女多啲……

王子從來未遇到灰姑娘～

你頭先係咪錫咗我

gigi?

啲衫老撚套到

屌你有線新聞

玻璃鞋 Sammi唱嫁

越搞得多野 越傷心

啲taste咁柒 買極都柒架啦

搞錯咗sor

強國style

Steve巴堅有fan 已經有2個腐皮

記得好似買買下衫打功夫

靚住來柒同柒住來靚嘅分別

好似嫁個有錢人主題曲

可能係susan啲fd

你係咪認錯人

主題曲 喜歡憎你好好聽

夏雨

Dixon 老豆

諗返起同劉德華保險個套野

成場戲嚟？

係cfu喎

8成醉

鄭秀文呢個樣係最靚

老母真係好係好好笑

dixon 老豆

Jo飽

醉咗之後屌得

擺明父母醉咗都未到佢醉

溝埋一齊飲

古天樂頭先買馬嗰part諗起中華賭俠

sammi D戲排幾多年都係屎

食野啦屌 咪撚嘥野

神功護體，想醉都難

性地

簡體字同繁體字嘅分別

梁榮忠

示範車震

唔係話唔搞得咩

格硬到

算唔算老強

成套戲真係鳩黎，好爛

可以練埋玉女心經

我都係

龍蝦伊面

龍蝦伊麵

想佢播

唔算,點老強得到掌門喎

唔係玉女掌門人一定要係處咩

龍蝦伊麵 笑到

連龍蝦殼都食埋

唔上床得唔得

拖左、錫左、攬左

好矛盾 打唔贏又做唔到

喊到咁

事後煙

屌你 事後煙

一定個個屌完都食架咩

掌門都識好多喎

究竟點解做完要食

屌 老母喺隔離 好撚尷尬

痴撚線

古生話佢唔掂啊

有咩咁尷

掌門要阿嘿顔先得

CLS

屌想食牛河

仲有盒乾炒牛河

乾炒牛河

cls 張床百寶袋

用手有冇搞錯

jm9

你食牙腸啦

笑到仆街 乾炒牛河

又bin c

真正喺張床度玩成晚

個時未有武漢肺炎

連辣椒醬都有

抵bin啦

美人會唔會比大情聖玩弄

大溪地？ 你唔好以為烏溪沙隔離嗰塊大空地 就叫大溪地先得㗎

我諗起呢個post

唱返首眼精想旅行先啦

(25)

咁賣廣告

啲bg

過唔到電檢 2B級穩陣D啊

林雪跑得好快

jm9？

我比碌蕉你含

出嚟行唔講粗口點會有氣勢呀

想問呢個商場喺邊好懷舊咁

嗰時仲好瘦

Motorola

有冇人認到咩商場

btw 係咩商場嚟

新世紀

海港城咁

我要用古天樂個電話

要cut好多嘢

新世紀廣場啊
依家既Moko

嘈嘈好勁

好經典

喔，喔喔喔，喔喔喔，你會否幫我含

又好似係

原來以前係咁

係咪最尾15分鐘先有李冰冰

jm9要捉住佢

真係jm9

要佢傷心

頭先咪出咗囉

成套戲都好莫名其妙咁樣

條女好慘
咁樣比古天樂錫法完全唔吸引

屌你咀到拍a片咁

床下底我唔做

又係你

頭先睇左想再睇

諗起張gif

開藥

咩gif?

又有廣告

隨時ready cls

依套咁多女可以咀古天樂

吉村卓

植入式廣告

混血

條女乜水？

但古天樂後期玩屎忽

巴基斯坦仔仔

混血都摸到

真個個一陣就來

你好肚餓咩依家

who fuckin care

sammi靚啲喎

所以咪唔傷心

有殺氣

佢個陣真係幾索既

未毀容前嘅韓君婷好靚

女人直覺

呢期嘅韓君婷幾靚

召喚韓君婷飛釘.jpg

如果太多韓君婷

原來佢叫韓君婷

靚到天仙咁丫

嬲埋啲九唔搭八嘅野

韓君婷靚啲喎

Agger
起碼有波

整咗容之後個樣

仲要混血

吞埋都唔得